打飛機有個打字，蝗語！

做乜鳩 快啲做暑假作業啦

暑假作業

暑期作業變左暑假作業

仲好意思出黎話人

乜唔係暑期功課咩

小學雞唔好開膠post夠鐘返去做功課啦

開炮 射出嚟嘅野打中左架飛機 邊度蝗呀？

盲反。
有心機不如搞好社會啦

咁用打
用咩？